[十月新番]

（以下為首集預定播出時間，實際狀況以當天更新為主）

10/2（週二）
00:30《關於我轉生變成史萊姆這檔事》

01:00《宇宙戰艦提拉米斯 Ⅱ》

01:35《軒轅劍 蒼之曜》

10/4（週四）
02:50《青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姊》

10/5（週五）
22:30《魔法禁書目錄 Ⅲ》

23:00《錢進球場 第二季》

10/6（週六）
01:35《JoJo 的奇妙冒險 黃金之風》

10/7（週日）
01:00《刀劍神域 Alicization》 （第二集起於週日 00:30 更新）

01:00《哥布林殺手》
01:40《SSSS.GRIDMAN》
07:30《FAIRY TAIL 魔導少年 最終章》

10/8（週一）
00:45《書店裡的骷髏店員本田》

23:30《黃金神威 第二季》

續作部分

（每週二）02:00《隊長小翼》

正

JOJO同黃金神威都好正

lm

終將成為你 今個星期5